## design
- ~~звук после смены игрока~~
- ~~скрыть первый отряд~~
- ~~проценты в помощи зала округлять~~
- ~~в админке бан не банит и съезжает дезайн~~ но бан до сих пор ничего не делает
- можно ответать на вопрос пока есть табличка

## features
- подумать про звонок другу (выпилить/или переделать/звонок по телефону/разговор с человеком из зала)
- право на ошибку
- `дальше` само выбирается (voice отключен) (трабл с сокетами)
- статистика после игры не сходится
- в стату идет только тот игрок который играл в комнате первым
- Подтверждение регистрации через почту



## [`presentation`](https://docs.google.com/presentation/d/1zbrVEYxTWCZeuo7PQh3ya9iLSNkdz6FtE8jqCCPd3iI/edit#slide=id.gc6f9e470d_0_0)
- Более подробно рассказать про саму игру (конкретно, про этот вариант, кто когда выходит и т.д.)
- 11 слайд переделать
- ~~12 слайд - spring boot -> spring~~
- ~~13 слайд - cron jobs -> schedulers~~
- отделить технологическую часть от архитектуры
- ~~14 слайд - переделать полностью, более подробно рассказать про авторизацию и аутентификацию, нарисовать схему~~ менее подробно
- ~~redux devtoos~~ jira ~~confluence~~ удалить
- Mysql соеденить
- нарисовать схему бд
- передвинуть жвт в конец презентации

## [`speaker-notes`](https://docs.google.com/document/d/1a1bAGzp85edJi0iba1c0T4LEvIfJUiYQrCuZwLIBziI/edit)
- шаблонные фразы - да мы знаем, не успели, будем работать над ними
- фича требует более детального тестирования
- представится вначале обоим. Сказать, что вопросы в конце
- мы знали как работать с mysql\redux - поэтому выбрали их а не что то другое
- у нас нет ux - специалиста - если спросят, это просто прототип
- научиться отвечать на вопросы про выбор СУБД, JIRA, confluence, React и т.д.
- знать за что каждый отвечал в проекте
- топить за оффлайн / cказать, что упор сделан на оффлайн режим, привести как пример корпоративные игры
- рассказать про онлайн режим(то что он нам не нужен)
- придумать монетизацию
- нагрузочное тестирование - не было
- быстрая регистрация - вход по куару временным игроком
- петличный микрофон не ловит голоса из комнаты

# backlog
- Регистрация через соц сети
- звонок другу полосочка должна бежать
- сделать возможность начать заново
- не работает редирект на страницу когда обзервером куда-то щемишься и потом логинишься и он редиректит на главную
- временных игроков баним после окончания игры.
- redirect to https - делается в настройках web-server типа (который у нас на ноде крутится)
    - хотя возможно в docker-compose нужно еще один порт добавить 80:8080
